有冇玩cmb巴絲 (185) 君の想いも、晴れるといいのに

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

新人lm

投胎歡迎鳩噏 i am ready to pin

郭官判刑時直指香港從去年6月起變成一個不安全的城市，批評示威者身穿黑衣、戴上「豬嘴」，儼如一支軍隊，更作出「文革式」的極端行為，與恐怖主義無異。

郭偉健法官接納他並非有預謀帶刀傷人，而且明白被告因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」，加上被告須照顧家人，再酌情減刑，判處被告入獄45個月。

法官在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反而花上三分之一時間狂轟社運活動，聲言將被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

屌你老母
真係痴撚線
無罪釋放啦屌
On9, 岩岩收工見到真係一肚氣

信唔信我block柒you

屌你老母臭閪拎文革嚟比係咪無撚讀過中史？

[新聞集合]睇下藍屍揸鎅刀、豬肉刀同開山刀分別有咩下場

司法獨立喎 我屌你老母啦 小牛農莊條撚樣拉咗未呀

屌你 讀屎片都算
讚個謀殺犯高尚情操 真係痴撚左線

殺人放火金腰帶

個撚個有晒潔癖咁，係咪唔撚記得將軍澳連儂牆單嘢？

如果俾郭官判:犯案者只是一時情緒激動，希望年輕人下次唔好再用自己個頭挑釁人地

屌你老母真係痴閪線，好難理解點解可以奶到咁撚樣衰

屌你老母相信司法，我做藍絲就相信司法，含撚啦

幾時上庭由狗仔安排

打完你一鑊先

唔夠證據就拖多一頭半個月鋤你唔入都可以搞到你精神失常

法官咁偏頗 點解冇野可以擺免佢

傻啦，點會唔入
佢只要mark低邊d紅官
之後安排佢地當值日上庭

因為你身處香港

OMDB

好老實講，無
首席法官張舉能都係藍，你點玩？
再落去個d潘兆初 林雲浩 周家明 都係藍到癲

鳩拉咁多單，真係排到下世咩
被咬過就明精神壓力有幾大

有錢收有地位有著數唔奶共唔通同你講人情咩
不過報應嚟得好快，今次唔到佢死都唔會遠(非自我安慰，有聽過類似case)

老實問，呢度有無人係藍絲/俾狗咬過？

兩樣嘢差好遠

你覺得呢兩樣都會有人自爆咩

痴線 呢單真係有政治立場
扔磚就坐7年
殺人就係3年幾

係想一次過問姐

咪玩啦清我哋都愛國
你唔擺pw啫，我哋有時都擺㗎

大佬，你唔好咁痴線啦

偉大嘅黨係最好嘅

撞斷人隻腳仲有500,000收，我都想去考番個的士牌

好似話放寬考牌, 考完可以碰碰車

成班渣滓學人做法官
知道自己唔奶就無機會上位 所以極力奶

我讀中史㗎我真心愛國我想加入共青團

愛國愛黨

我讀drama架！肯定係b，拍定手都得啦

我係愛國愛黨既三好青年

正呀我呢就最憎暴徒

我架潛水艇又浮上黎啦

快pin

我屋企只開CCTV，父母攞過紅領巾
我最鍾意嘅B站up主係lexburner

十分問題：總書記定主席大啲？

同志 咁岩既我成間屋都係紅架

無嘢講同志一齊番深圳住？

爹親娘親都唔及毛主席親

仲捉你唔到係習大大最大

我係黨安插係香港既一支旗 變革未成功 豈可輕易放棄

我要去再上國情班

國家永遠都會係你嘅後盾加油

Happy Friday 大家有咩安排

WFH

同金絲tg

巴打點解profile無大頭

屌你真係好痴線

咁就癡線？渣ga

Daddy公司

有咩劇睇

自己公司

你睇咗咩profile無大頭

我出番去先

睇pin

你都毒串曬全部巴打

利害利害

金絲唔應我

九爸你道歉未

同教主神交緊

仆街唔知等陣俾佢見到有咩反應

唔驚已pin

你全部單人相黎係無大頭姐

屌你呀25到

好想貼你上嚟

我秒pin sorry鬼叫我搶到1001

你食屎ok？依家我係咪連comment權利都無白色恐怖？

我支持警察你又唔係第一日知
你夠膽咪擺埋我

唔comment了

咪玻璃你覆完佢喇？

我貼投胎我係好人嚟

認真問又鬧

屌你地呀

個女仔真係好靚女

係cmb啲女女嚟佢收晒我哋做兵

致投胎(已沉船)

夫妻的世界 正啊

我呢個ac無朋友知，先唔同佢交換

潛台詞：
但係唔好搵我

好似有日版？？？尋日fb見到

難巴好似你咁出色嘅男人一定好快可以左擁右抱

未認識13既，你地人生有一個機會挽救你未來，請珍惜

鬧「香港示威係文革」嘅紅官郭偉健，唔該讀下咩叫文革！

邊到睇得出我出色
你係咪認錯人

識到我好失禮你

上次金絲講完你我就封咗你做我偶像

係陷害我未來

好似咩都冇講喎佢

有無手足喺西灣河嗰頭可以落街搵人

幫你溝女仲咁多嗲

你唔係成日幫巴絲拎人pw咩

廚巴真係自從有葉cfu tg之後就辭職

唔係想blame the victim ，但真係好驚自殺潮又嚟

我比較驚係陷阱

今日星期五，個個收工都有約，邊似我哋四個仲死守呢個post

我食飯都送連登

廚巴親手煮俾葉cfu食

真毒留名

molamola

我7/24都係連登點睇

婦人心留名

我喺連登買埋樓 點睇

葉cfu:留tg

屌, 我依家去買樓.....

開黎見我

食住斧頭扒飲住紅酒，食完對方仲有時間落街食甜品

cls，有米到

人體盛

點整出嚟

呢個表係攞黎刪名架喔

話買就買

螢屏使用時間

對唔住大佬 但係我講既句句屬實

上面係消失咗嘅人多謝誠實嘅你補上自己個名

Sorry

但你又笑我

一週40小時？

唔通一日40小時
好意思係到同我鬥毒

遲咗 等金絲上水我就pin番

我可唔可以介紹我自己

希望大家一齊鬥毒

啱啱大聲話自己係毒撚嗰啲開出嚟見我
我開埋動森個遊玩時間又點話

比較想做你隻狗

你都輸咗仲鬥乜

咪又係冇女要話自己有樓有飛機先理我嘅女仔不要也罷, 呢啲過唔到人世

爭第二唔得？

come~hand hand

認真d玩ok？

Ok

汪汪今餐想食靚骨頭汪

Clear再cap？

斧頭扒啱唔啱？呢個po啲人好似好鍾意

其實斧頭扒係咩嚟

我係自己想睇先問咋喎

好似斧頭咁嘅扒

我誤會咗

超大塊既T骨扒?

連骨肉眼扒

av劇情？

咁都算係笑

呢個我就唔記得lu

但係你已經係到講左, 姐係衣到啲絲打無行了

貴嘢？

連登絲打係世上最好嘅, 可惜睇唔上我

你笑到令咩一臉仲係咁打量
利申記仇

早兩日之前咪擺過

無人搵到

咁貴

比住係英國既絲打

痴線⋯⋯⋯呢世都食唔起

啱啱wet完？

你地太早訓

唔講都唔係好覺, 一講完就覺

唔撚記得咗去job interview

佢sd咗去我濫發郵件

On9?

係

依家點算

通常都無希望架喇, 不過可以聽日office hour打個電話去試下問

cfu 又出招了

教主仲未上水

想推黎我度同cfu拍拖開心無？

我有d想打俾白兵同佢隻dup

訓緊

好flirty

雖然小妹唔係波台，不過都認同

仆街了
唔係呀

+1

+2

邊度屈你

ys

快講

玩緊單機版

認呀！

我屌你老母洗唔洗下下都咁應

唔怪得金絲唔上水了

成年人既世界我睇唔透

痴撚線，成班上面炒曬車曲解rose

廚巴就好啦

我咩都唔知

敵人反對的，證明我們方向正確

男，基本每日都有人match
但都未講完開場白就被已讀不回
係咪泰國既女仔都係咁，定係因為我講英文

他醒了

全中

泰國？

笑mud牙

你係咪文盲

洗問咪琴日話like咗cfu, cfu 唔小心 x 咗果個

咩

想知

秒回都開始撚我

你放tg la

想試下like,但無豆

我一向唔建議人喺別人傷口上灑鹽但佢唔係人

你幾時放

出現了

好靚女心動嘅感覺

agger

汪汪汪！

不了

幾時先再有人discovery like 我

LM 冇豆豆

jm9

睇開啲, 唔會有

秒回絲真係好靚女

我有睇

點樣轉年齡

冇

支持教主放pw集氣區

追擊到你放為止

第一次有送貨金嘅衝動

你咁有錢求其啦

橙皮巴召喚

想睇金教主

我每日都在心動

拋磚會被告暴動的我還想有青春

都係算啦, like完咪又係俾人x

真

唔通係profile大大隻字寫自己連登名咩

都話我柒到會令人嘔，cfu肯信未

cfu真人點?

又係到扯貓尾

嗱,都話我中架啦..
IP都唔洗check就知cfu今日同邊個相認

我睇過幾次已經將秒回嘅樣刻入腦海

屌柒咗已remove

咁快互相cover

被cfu like back得巴打應該都係靚仔

求pw

巴打成語勁到

我的話就是性騷擾

Pw 呢？

@教主

金絲，你已經掌控咗個po既生死權

秒回係台柱嚟

秒回絲見字可摸耳開女

開咗你都可以睇到

icic

我可摸耳要你WhatsApp

@usb

why？

我都係聰明人唔like就會一直見到

你點知的

未睇過你pw

想like你傾計但無豆

收返佢每6秒1蚊

想like, 但係冇豆

係咪以前啲鹹濕電話

搵我咪得

底線巴pw

0 match

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

投訴咗嘅巴絲可以出pool

佢地以前都唔知打開啲咩電話

星期一攞去寄

咁佢一定會覆你whatsapp

唔好再提ok？

鼓勵你都要被你鬧

係呀，住左一排

我以前同港女傾都無呢問題，可以約到識到做朋友

求你唔好提姐

會

@13 開ig

恭喜

我個人唔會但我會鼓勵你去馬

221249 或者你已經x咗我

我成個人生都係係到發緊夢

你又知唔係

照like左先啦 起碼佢地抵抗力高 難啲有肺炎

毒撚唔敢出樣下次有緣match到嘅話就會有樣

得唔得開埋巴打？

你唔好係到犯規係咁用女ac

開咗

這些機會

毒能準備出席了

禾京禾柒過佢地俾人haha

想問下有無觀塘黃店飲品店介紹

佢推出果時就download曬但飲落好唔好飲要睇大家評價架嘛

Me跟機

你呢個問題就好似d煮野食新手問:一樣野煮幾耐先唔會loan
答案係睇你煮咩
而你問題既答案係睇你追邊個

我唔會除口罩

我有S-10面罩

口罩cover得曬你塊面？

個女仔好鍾意你，你10年後先追都可以有feel
唔鍾意你，第一眼就fdzone
情況就好似你見到肥妹同靚女咁
我識有fd追咗個女仔3年，個女仔突然有feel一齊咗

thx

你有錢嘛

飲關高級野不屑低級野

飲開*
我對高級野無研究

覆ig啦屌你急事

準備訓了, 大家要努力出pool啊

一芳好_難飲喎⋯⋯ching

急屎唔識柯？

thx bro

教主要出pool啦

下次請早

出到黎就

依家講定先有無人出pool會繼續留po同宣布

knockbox, coffee academy(好似係呢個名)

其實都係屋企自己沖好

唔好衰野ok？

出咗pool如果係絲打一齊係度宣布又點話

不過冇希望架喇

founder member

佢係咪靠cmb識？

我立誓如果我可以同依家傾緊果個女仔一齊，我願意放低pw30分鐘

哦

我們要失去教主了

你應黎做咩

diu u

一定好靚仔

我睇唔到

應該會長駐

慢慢啦

我自己買豆自己沖好多年

cls又32頁

你知我樣先得

有秒回絲睇係會暴動嘅, 正常操作

跟到我返工釣魚 陰公豬

不願

之前買一間日本舖嘅subscription

哪有

佢地9up渣

[member]咁多絲打想睇咪黎個快閃5分鐘囉[/member]

合謀作假見證

收皮

我成日覺得match好多個 然後約出去 好似日日都interview緊咁

除咗呢句？

hello 完得到0個回覆, 我應該係hello from the other side

add佢

唔好爆邊間

btw睇佢攞咩牌

事實證明 我仲坐左係到

我輸

通常第二日就後悔

例如你？

米屈

週期性depressed

lemonsss真心高質

睇緊100毛個圍爐取戀

咪每日秒回，武肺後出

你兩個都係0 好難搞喎

唔好倒米ok？

dickson 其實講野幾流暢 偽毒

問世上真毒有幾個？

cc lemon係真係不錯

is me邊有真毒自拍架

有人like你嘅話第二日下面最左嗰格會出現he/she likes you
靚仔/女獨有の福利です

a better choice arrives

cls關我咩事
佢自己之前po pw的

[member]咁睇黎無得急[
雖然等待既時間應該好難頂/member]

.......用追故啦，我印象中佢係個po就黎1001果幾頁po

我放棄cmb了

why

突然明悟自己注定孤獨終老

thanks

你m come?

踏破鐵鞋無x處
when the moment comes

我不嬲係全po最毒

半嘢煮完碗麵, 發覺....情緒有啲低落, 覺得自己應該跟住幾十年都會係咁

你係咪睇錯人
不過我都有

柒頭係我

識咗一個 傾咗兩個月 先同我講佢用假相

咁似我嘅

cc lemon

係呀

完全唔同人

唉 好傷心 俾人呃既感覺

又講我壞話

迷金黨午夜召集！
(有機會係最後一次